大家要認清楚一樣野 而家係all or nothing

如果政府讓少少步我地就放棄
咁我地大家一齊都死撚硬
罷課罷教學生教師被清算
罷工醫護空姐咩都好都會被清算
6月12日出過黎既繼續陰陰地捉暴動

個政府就係咁陰濕 咁仆街架啦 唔係我地贏
就係我地亡！！！！

求幫忙，要開始預防啲人慶祝得太早，
到時會唔夠火力追究黑警暴力
冇人幫啲義士攞返個公道

文宣組要準備定佢話撤既話點算

咁我諗亡既機會大好多

推

態度正確

仲係Now or Never

救義士！ 救義士！ 幾個去！幾個返！

兄弟爬山，各自努力，
百花齊放，殊途同歸，
槍口對外，絕不分化，
爭取自由，天經地義，
百萬加一，勿忘義士。

黑警死全家 過街老鼠 全家比狗中出

而家敵人係不斷犯錯!!!!!!
不割不篤但出師要有名!!!!

仲有TVB!

我同意係要all or nothing
但琴日三罷集會人數少得可憐

仲有幫手爆出黎既醫護 可能HA backup曬啲片 check埋cctv 等合適時機清算

其實策略唔岩 好多人行到好攰 就算罷都會留屋企罷

士氣係緊要 但香港人體力有限

由於中共控制左九成media,所以一平息一定瘋狂清算,一定要保持度氣。

我地要收埋tvb皮